南韓知名演員李炳憲大跳IZONE新曲PANORAMA

..

。。。

幾型

=_=。

翻睇左幾次都笑到撲街 個爆趣程度同羅美蘭rose有得揮..

我跳得好過佢

唔信

睇都唔想睇

層主咁唔比面..?

唔睇就回家

我都特登推

沒有家

之前有個上runningman既演員扮佢勁好笑

乜水呀呢個

感性露營有一集娜萊扮佢都好好笑